澳門人口密度仲高過香港，但樓價只係香港嘅一半

證明香港樓價係泡沫嚟，遲早爆煲

香港好住D?
澳門好似好悶

邊撚到一半
都係幾百萬有交易wo

黑沙環果堆貧民窟就係，其他可能平得幾十萬至一百萬

澳門同HK比?